【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

Sony Xperia用家全面進場
——
POST 1 | 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

——
索尼大法好

xp用家lm

終於可以唔洗對住部濕9 G5用到我成肚氣

𠵱家用緊咩

部電話又燒咗板
搞到而家要用返部Z3

g5 燒電 烙印 接收差dllm
夠膽成同我講仲有15%電 過多兩分鍾 自動熄機 喂呀哥 我打緊字 你同我5%既提示都冇就熄左 即刻火都黎埋

LG你想點
大法歡迎你 XZs 4月初會上市
Source:Sony Mobile HK

xzp 先係我杯茶

XZP睇落好正

肯定6月先出

我已經買左罪犯既無反架啦

用緊xz 想升xzp會唔會好過份

XPERIA Touch €1499

用緊z5
應該下一代旗艦先再買

z5c用家lm

係，XZs 4月

會，所以我等IFA

XZs 用820會否又lag又熱又食電？

利申: iphone用家 但想重投android懷抱

XZ用家表示唔Lag唔熱，電確實爭少少但未至於離譜。

xzp前後鏡面望到成大堆指紋都冇胃口
反而有興趣換xzs

而家入z5p 係唔係好時候，3k 就有

可惜仲係emmc5.1

我部一開多幾個Apps就lag到九彩喔

sony d機拎上手個角位好頂手
根本唔好搾手

應該仲貴過Z5P

$6598

XZ無事

810

用靚moon貼(咩9H疏水疏油嗰隻)可以搞得掂啦
部Z5P都係咁

追咗咁多po想問三哥點解知咁多消息

唔會
因為我都等緊換

有無巴打想賣Z3/Z4
想搵部長氣既電話做hotspot

用緊原祖z 想換xzs

XZ用家留名

佢跟本無設計到要揸得舒服
佢話知你揸到手痛

唔緊要啦 樣靚 好j 就得

agger

z5p打機好熱
垃圾810
唔知xzp會點

sony hk幾時先出7.0比xcompact呀
又話11月開始慢慢有
3月都來緊頭喇屌

係咪你哋手細咋，Sony機已經細mon架喇喎

用緊 Z5P 想轉 ZXP
兩部係咪差唔多 size ?

部 XZs 好似都幾吸引
窮撚唔夠膽望部 XZ Premium

有冇z5/z3+既用家刷左7.0黎用？
phone idle好食電有冇得搞？

唔係旗艦你想點

一樣

差1k啫

三哥你會換邊部

細芒大機身呢

新機好好j咁

代答: 年尾個部

今年sony 下半年應該唔會出超越zxp既機

部z1 電池脹左，打去維修部話無零件，叫我自己出街整

半年1部旗艦是常識吧
不過我部Z3宜家內存唔夠成日都爆，未必頭到去年尾，應該都要換XZP

換電兩舊幾je

有無邊間鋪推薦

195g重量
要拎上手先決定買唔買

你會唔會放部Z5P?

X Compact 7.0更新港版台版已推出

尋日先有人屌完
今日就有

Lm

我習慣手機邊沿住生命線落到生命線最尾個位，唔好on99咁攞手心頂住就得，用落個個位都掂到又舒服

你銀城整電話樓下個幾間都得

X都出咗7.0

部z3爆mon冇反應唔知整唔整好
後備機黎

主機係咩

z5

咁唔整啦

朋友話佢有fd先達開鋪，整mon就450
利申唔知價

部z3主要淘寶同公司用

幾錢整先

$450，灣仔永倫就$790

新機XZs鏡頭得1900萬像？
我而家個部z3都有20.7萬像啦
姐係鏡頭廢左？
大家認為XZs值唔值得入手？

值
960fps 真係好好j
相機要去到rx100m5先有...

像素低先好呀
之前就係太高像素搞到每粒像素吸光少左

但960得720先用到1080仲差過iPhone

咪玩啦
iphone 720p 得240fps
1080p 得120fps

iphone 7 用家

我上個月先達整$450送mon貼

有無X/XC已上7.0?

Sor，因為我用iphone6

X

其實兩部冇衝突, 定位唔同
XZP正在4K HDR姐

7.0有冇伏？

XZ p 係唔係真4k?
定好似Z5P咁?

BTW :有興趣

前日v10燒底板，狗衝左部zx, 暫時開心使用中。

btw 跟機耳筒會唔會廢左d

減返耳機錢我買過更好既過仲好
換機成日淨耳機落來都冇撚用

多謝代答 係呀我IFA先換
OIS EIS 雙鏡 6GB RAM

升咗6.0後其實Z5P都真4K 好似係

xz
外國跟機耳筒已經換咗

所以手機市場靠高像數先係賣點
乜鬼三層式CMOS高fps大粒像數點跟本無人理

有冇更多消息講黎聽下

lm

由Z開始都玩緊推高像素遊戲
到依家真正改善好過相機規格正常化一樣比人話sosad

無啦無啦 咁早邊會有 啱啱先發佈完 不如期待下Android O同Google Assistant
[black]真旗艦compact機[/black]

z5香港出7.0未

之前首批Z5 7.0 bug到要緊急下架
應該要再等多排

今次update個 phone idle好食電

人地外國好似出返喇喎

係呀所以港版咪慢上慢

Z5P用家
等7.0等到發霉啦屌

竟然...
可以試下開airplane mode然後idle睇下點？

係咩

想問下xzp 雙咭版
係真雙咭定單咭加同sd咭or sim咭 2選一既假雙咭

假雙咭

gg
咁等9月個部算
sony 幾時先改下上下太闊既設計

imx400唔係1080 960fps咩
點解xzp係720 960fos

好似粒imx300 成2300萬又點
像數點又密又細,一影夜境咪開始泛紫
高像素細節位劣化,返而降返落800萬影質素仲好咗

會過熱掛

請問XP爆mon換要幾錢左右

淘寶都晨卡貼

用緊xz
xzp好吸引

上次去沙律個xz 體驗拍拍下片都係彈過熱

但天氣係涼涼地
仲要坐緊觀光巴行緊

我老婆部z3+ 打字時個T字成日禁唔到，又成日好快無電自己熄機，諗住backup部機d野又backup唔到，有無師兄都有咁既情況？有無解決方法？

好想要返紅外線

咩嚟？

img]
sony去到xz都未改主版設計嘛
成堆野堆曬係試半部
cpu就係相機旁邊唔過熱就冇咩可能
今代xzp相機同cpu隔左勁遠
冇人再試到過熱
不過要屌既係一個咁簡單既問題用左成7先改到

［img]

sony去到xz都未改主版設計嘛
成堆野堆曬係試半部
cpu就係相機旁邊唔過熱就冇咩可能
今代xzp相機同cpu隔左勁遠
冇人再試到過熱
不過要屌既係一個咁簡單既問題用左成7代先改到

iPhone 同Sony 個上下粗邊設計比你橫向個陣放隻手指公上去渣實部機用，改左個設計同其他機一樣，部機好易按到螢幕或者跌左部機

罪大最新行情
XA $1498
X Performance / X Compact $2998
XZ 支那移動加監半年 $3880

cheap cheap 地依家買X Performance 定加八舊XZ ,
定等埋XZs 先再算

未必wor, 睇圖XZP個卡槽位好長，而且見到SD同sim分開左，個結構同Z5P dual一樣，有可能係真雙卡

XZ,Z2,Z5,Arco S 使用中

XZs會開幾錢

邊間賣2998

胃信同凶宅

多謝巴打接力開新post

In 罪大滔天 we trust

等下半年新機

xzp.....

多謝你就真

Sony終於肯出屈spec機
不過實貴到仆街

已up 咗7.0 流暢使用中

唔夠一個月直線跌

我儲得切錢都會換IFA個部
好似仲有新設計(聽住先)

香港係咪仲係馬場耳機

應該無 都只係loop design嘅進化版

點睇某韓牌用左幾代L型底板到
去到今年個部就用番上半部全主板設計

btw冇記錯Sony堆ODM機已經用左幾代L型主板

用緊 XC 都up咗
個指紋識別終於唔係垃圾

up左7.0有得手動較快門速度

部z2爆咗mon死touch，其他無事，等到新機出定即買xz算

邊部？ 部z5p 今日彈過software update , click 入去無反應，一場歡喜一場空
唔知同我係蝗國有冇關係

官網講應該得x, xp, xc同xz有

如果係真雙卡就九衝…都唔知點解部部旗艦機都玩假雙卡……

利申，Z5p同Z3用家

同問

諗緊XZ定XZs好

岩岩上左7.0
利申：xx台灣版

XZs

等得來都9月啦
基本只係換左相機
ufs同821都唔肯換

轉左xz 唔知點解d聯絡人錯到仆街
一個電話搵到2個聯絡人

821同820效能上分別不大，而XZ已經用過820唔需要再多作測試，調較，而且唔使再開新機模具，等塊新cmos夠貨即出XZs應市，而今年S8登場前，對手都唔強，加上唔想拉大同xz嘅距離，保xz值

個人問題

用V10個時冇事
同埋唔鐘意佢打左個名, e.g. Ben Chow
會自動幫我DELETE左個空格佢

我無事

Z5依家係咪未有得上7.0?

同事想買新機
其實XP食唔食電?
如果OK就推介佢買

差800入XZ啦

佢budget 最多3K咋
所以XP個價剛剛好
佢本來話想買妖米5

用緊z5p , 真係倒水電 .... 快d出真旗艦啦 ...
佢上下闊真心好用
用緊asus zf3 做後備機 , 佢冇下巴位同虛疑制 , 打橫部機按到既機率係90%

聽大家講最後入咗部XZ
開心使用中

話說相機部份有冇邊個附屬應用程式可以下載影slow mo 影片....?

XZP 唔再油畫先考慮下
利申XZ用家...搞到要特登買多部相機去旅行

XZs啦

又有野想問，罪大有無邊部機support wifi calling?
同埋有邊個台用罪大可以wifi call?

有用家回報x performance + 屎忽通，
同z5 單卡 + 爛衫係ok 的，
想睇下有無其他機/台係可以

Phone app>settings>call account>(你想用嗰張卡嘅台)>wifi calling

凶宅特賣場又黎勒

冇限budget係咪應該等xzp

全年旗艦一定係Zxp
9月應該有1080p版835機
睇你需求，zxp都冇咁快出

thanks

咁唔洗等下半年了

應該又係6月出ZXP
相差4個月又有新機

我仲以為佢會玩oled見蘋果都應該會玩

我都係

z5 1880
z5c 1380

買隻smartband talk玩下好無
btw rip 6gb ram

部XZP一出既時候, 我部"Z"就可以光榮退役
用左4年都無大咩問題, 最多係舊電老化左, D防水膠甩哂, 喇叭細聲左
曾經想換Z5P, 但見到好多人都係壊耳機位就卻步左

啱啱上網先知胃信X Performance做緊$2999
做後備機買唔買得過？

用緊黎做主機都唔覺得有咩問題

我覺得係今期抵買度最高型號

的確抵玩 就係電好少
後面拉絲金屬真係正

想問下7.0既STAMINA Mode變成點
有冇得唔降低亮亮淨係降cpu

宜家xz邊到剩出機最抵？
心思思緊xp定xz
但xz 3千8跟plan我又用唔着
btw 3千蚊xp真係好抵屌

胃信?

睇落好似已經用唔用都分別唔大

有冇爸打教教我
我係聯絡人個度睇，係冇重複
但係入左電話，再click聯絡人就重複出現

Setting 果度可能出左 機internal + sim + google ac?

係通訊錄個度SET左顯示google,
但係手機apps 個度好似跟唔到

xz三千八上台，支那移動同新mobile
xp 凶宅胃信騷零都係三千

之前都諗緊呢兩部，
後尾上凶宅散貨場執左部z5 compact

都改左唔少
一上左7.0各廠既省MODE都廢晒

你入去睇下相同聯絡人儲存既位置係咪相同?

準備啦

又唔係zxp

可以自動合併聯絡人

睇怕都要6月架啦

Btw 好奇怪點解你地成日掉轉 明明係XZP

z5p 升左Singapore7.0 幾好，順左

應該5月預訂6月開賣

其實有咩理由去俾多成千買xz?
我都諗緊呢兩部

我都係用緊Z啊ching

解決到了
解除連結，再連番又得左

而家先去買XA ultra係唔係好on9

有無z5用家部機又係成日hang機重開
知唔知點搞？

+1
reset完又係咁

係
XA1 U都就出
MTK P20 (勁過625）
4gb ram （P20支援DDR4 ，唔知係呢部係咪）
後置IMX 300 （Z5果粒）
前置OIS IMX 234 (LG G4果粒）

勁左唔少

春季的結束是立夏（5月5日至7日之間）
第二季度：4月-6月

下部就用xzs
但唔知z5頂唔頂到1個月
成日冇反應

4月尾

z1 唔見咗防水蓋
同埋慢

ZR仲用得淨係防水蓋收哂皮加倒水電

但係而家買xa ultra二千幾
應該平xa1一千

但得旗艦先有G lens

G lens但次次被同期廠 秒

same here 不過d膠自己淘寶換左
想換xz但得3gb ram又真係唔想換
等埋mwc果然無錯
不過唔知等唔等到xzp同埋官網望無特別色
可能出xzs就算

其實3同4真係無乜分别

就算會出特別色，一般要等多幾個月先知

sun mobile $1598

目前未有新色
想知有無新色睇Whitepaper最快

黃色有既話都想買

冇錯，其實我諗住2千幾買部機用算
xa1 ultra預要3千幾？

zx 2手有冇人會用or 想買

應該要3千UP

LPDDR3

其實差別唔大 唔似DESKTOP

大陸已經有上手
上下都唔係好大
好吸引

搞到下一部都唔知買唔買sony好
除左會hang機 其他都唔錯 但係hang機已經好撚煩

新機將CMOS同SoC分開咗放 唔會再熱再hang

想問下，知唔知道X同XP有冇過熱同埋Hang機問題?

一般使用下無
長時間拍片可能有

一個月前仲用緊z5
成日過熱 cpu幾多粒core都冇用
開fb都lag
襯仲放到1500up就放左換XZ
好似去咗天堂咁
最少唔再辣手

XP冇乜過熱，最多係暖
hang就睇你點用啦，有啲app係容易整hang部機嘅

xp背脊係咪好易花

幫fd問Z1要換電, 應該去先達就算
有冇得要求睇住條友換電嘅過程

佢換電求頂到9月only

呢部而家見做緊2988 16年6月機 想轉當中楷機用掂唔掂
小弟少打機睇片 主要影相聽歌

唔食電咩？

你接受到相機畫質同有啲倒水都ok嘅

我冇裸跑，不過啲case入塵入到有啲印

相機有咩問題

唔知未來有冇機會出一部透明機身既電話呢
即係e前透明gameboy咁

我部Z3開始死死地
宜家應該等新機定有咩sony機推薦
budget 5000到

等xzp

等我上網search 下
thanks

上網睇過好似幾好
但搵唔到定價同出日期
係咪未公佈？

六月，6k up

6k up 又有少少卻步
睇埋佢相機係咪佢講到咁好先決定

z5p都6398喇
xzp至少6598

麻煩哂 咁我等下先 除非部Z3用唔到

真係周圍都係Gakki post既人
btw xzp 六月頭出?

就算唔係都差唔多啦
Btw 6千中真係有d卻步

有無人停留左係z2完全唔想換機

我Z3 唔想換
舊核電

here

3千蚊唔洗買電子垃圾啦
出面xp先$2998， 行820喎

sony自己話4-6月

唔明點解出咁多mtk
中階咪出下6係咪幾好

幾時先出新compact機?
x compact個樣好膠,買唔落

9月IFA

Z3+ 係咪未有得升7.0? 如果有要點升

咪講過IFA會出返真旗艦compact機

btw 傳說中嘅6GB RAM無了無了

港版未有 有會自己彈出嚟

咁6gb +ois仲有冇

都話無6GB OIS要睇下有無方法放入去先
Sony好注重設計 今次MWC都破例要突鏡

好想由6s plus 轉sony... xzp 又無藍色，xz 又無ois...

Xzp係有藍色

自
睇錯野

其實都預左冇6GB RAM, 雖然連續三季賺到錢, 但都要KEEP住繼續賺到錢, 而家NAND FLASH價係咁升, 妥協用番4GB RAM都要 (當年Z5工程機一直係4GB最後得3GB)
另外XZP, 話係全年地位最高, 但年尾有部多RAM過佢, 講唔通

色只係其中一個問題。 xzp 起碼仲有半年先出而且個底極易有指紋， xz 得3gb ram. 驚用用下會lag

好過z5 compact
個部真係成個玩具咁

6gb 但出ddr3

其實 x compact 粒u都唔係好差
s650 快過s808
不過買得sony 真係預左俾罪大揾笨

啲色好正
z compact多人買過x compact

黑色但陽光下變藍

我之前睇到話係咩深藍，但係之後再上網搵個個都話係鏡黑

我鍾意磨砂多過光面鏡面

S820 821 835本身只support LPDDR4/4X

咁就good啦

因為z5 c 用s810
點都會多人買過用s650

分分鍾唔少人覺得s810仲好過s650

如果真係有留意手機cpu既人點會買810

鎖核都唔夠650打

7月先上市真係耐左啲

6月

價錢呢

都話貴過z5p

等2-3個月，咪跌到4-5千，可以入手

未必，因為真係旗艦
4GB RAM 835 4K HDR IMX400 邊框金屬 UFS

之前xz一出就有得平
csl 4千幾

2998入左xp,真係抵屌到爆

等緊Xzp又可以喺公司換機

上咗。開個流動數據要禁2次先得。
以前一禁就係

z5p 同 z5c 用家
x5c 有防水，x compact

Z5C

想換 用上手感覺如何

返工偷雞上連登打錯姐

想問宜家拎舊機上旺角Sony Store係咪有得Trade-In 新機？

z5p 果日趺一趺到彎左，Mon有微藍色印，想睇下有冇得補小小trade

無咩特別，中規中舉
有諗過xz，但四個尖角頂手，而且五軸防震+0.2吋mon唔值700蚊

XZs 都就出，依家買XZ 又真係唔知點咁
X Performance 已經三千，
X 應該好快又落價

機身前後以 Corning® Gorilla® Glass 5 打造

後係講鏡頭塊玻璃

xz一定唔會跌到xp咁低,始終同xzs比，只係多左1 gb ram同鏡頭勁左，假若xzs開價5000幾而xz只係3000就入到手，你叫sony情何以堪

XZs 預佢開5398啦

sony機聽歌唔得架，推力太細
聽歌都係用返1a喇

點解sony 手機聽歌會咁垃圾

聽歌用player啦屌

Apple Music

去到高通 820 DSP已經改善左好多
聽歌都係睇sony 點調較既姐
當然係無獨立DAC好，但用獨立DAC亦都用多左電

與其希望Sony改善音質，不如寄望高通粒內置DAC繼續進步。

835好似支援native DSD，SNR都有提升。

各位巴打而家係咪XP~3K最抵玩?
部6p死撚左機, 諗緊換邊部好

XP

睇睇下XZ真係好靚, 又有type c可以用番6p set差電

一係XP，一係等XZs。

部z5p入廠換底板之後
翻嚟喺咁彈app
reset過好多次
去維修部又叫我翻屋企試多幾次
reset又reset過 D apps又更新哂
結果都喺一樣
好絕望

應該再去整定賣撚左佢算
表示買左1個月都無

810 是原罪

我都知我喺犯賤 當初無諗過宜家會咁

叫佢換部新嘅得唔得

等XZs出再等XZ跌價點睇
其實性價比真係XP冇得輸, 但圓角真係唔襯sony機

再換版喇
屌到tso換

send投訴email去sony應該有人做野

關咩810事, tso 垃圾是常識吧

810粒gpu唔係勁過s650咩？
之前ray ma又話x 個介面 fps會唔夠

你地拎黎推啲恐怖嘢，咩手機都比你玩死
Xperia 用番Walkman / music apps, 音色都有d 以前Sony discman, md 風格，係衰冇晒details
之前諗住 lg g5 dac plus 幾舊水當外置dac玩下無妨，夾846 聽到我寧願直插手機算，又多舊電子廢物
話是話, Sony 金磚+平衡線好掂, 不過個價

810唔係伏係慢
伏在會過熱 會降頻

g5 dac都話垃圾，唔夾咋下
player要夾耳機是常識吧

唔夾或者調音問題多，但846呢d雜食怪都唔夾，咁好難搞。。。
或者我聽開Sony apple d 味精，唔慣lg d 味精
同埋dac chip 唔係切，好多時幾萬蚊同十幾萬音響用一樣解碼，分別係調音同細節上

有錢買846就插player啦，仲插手機

想問下XZ有冇咩大伏, 有用過SONY既朋友話sony機打機touch mon sense唔係幾得 (我玩fate go), 同埋都算食電, 仲有想問問相機易唔易熱?
我知以前sony機係有呢D問題, 但新機仲會唔會出事?

工作需要，最少都帶住2部電話+notebook+一堆文件，下下拎部磚會死人，番工日子都係要靠電話
揀得846都係貪佢易推雜食啫，電話都推得有板有眼

換走左部Sony 電話，公道講返句
Sony 電話係有Walkman 技術
例如自動偵測耳機既抗阻，調整輸出

而聲亦都似Walkman
公認最好聲既Xperia Z1，聲底其實似Walkman Z1000
而Z2到XZ，就似Walkman A15~A25
一樣咁難聽
新一代Walkman A35 其實幾好聲
可以期待呢代或者下代會轉呢隻聲

3月20銀城維修搬去家樂福
唔知係唔係仲係tso呢

家樂福
個度叫柏裕啊
SE年代個CS其實都係個度

少年你太年輕了
我地d老野一向叫開家樂福

唔係叫家樂坊咩

屌
記撚錯左

Z2收咗皮，換XP最唔慣係MON size唔同，連打字啲位都唔同咗，成日打錯

咁多巴絲打換左x performance

因為平
利申頭水

我仲心思思緊
諗緊買黑定粉紅

黑

前日買左黑
部機好順。本身唔打機 for一般用途其實幾抵

咁樣拆來做裝飾都唔錯

其實呢部xp都可以叫 compact
4.7吋加虛擬鍵真係細得濟
其實sony 5.2吋都唔足5.2，實際好似5.15
出一部5吋 一部足5.2吋咪得

屌咩
我想要4.7 or below

xp咪5吋囉
利申： 用緊新買既白xp回你

白xp真係勁好j
利申 上星期入手

公司冇哂貨

compact 4.6 真係幾好j
衰在得單sim

XP太大部喇

一出XZ Compact即買

細機散熱真係唔掂
下部都係5.5吋

z5c 又真係快熱過 z5p...
但點都好過m4, 真係核反應堆

z5p 7.0

一個用膠 一個用金屬

唔使volte 就刷新加坡fw 啦

諗得過

但都好過htc, 罪大熱你feel 到
htc 摸上手正常，用cpu-z 睇，仲熱過辣手既m4
嚇撚到我即刻trade 走佢

三文治夾層底板
電池夾中間 上面就係CPU

xp啲notification全部白色睇得好辛苦，有無辦法搞搞佢

唔通6998

出未呀？日等夜等

Xperia Performance 用邊隻mon貼好？
依家呢入好似唔o岩啲邊入曬塵

英國係咪計稅？通常外國個價都貴啲

個價咁正常既

啲廠幾時會跟匯率定機價
貴幾百就有

6198

6598就差唔多

睇下點

6598就似樣喇
上一部都已經6398

5998

睇下XZs開幾多 跟住XZP個價就易估啲

部xperia x 更新好似死左係到:

唔知係更新得耐定點

Sony買頭水最on9
遲一個月平成千啦

聽日睇下台灣做咩價

6月先出
唔差在等埋9月既發佈會

3個月到最平最多野送

到底9月會有咩
我只係在乎係唔係oled影相我無咩要求

OLED要18

儲定錢九月換xzp

z5 android7.0 幾時先出

啱啱買左xz, 想問下大家依家更新7.0有無咩大伏？

升左7.0有少數apps彈（eg:facebook,但次數好少），分割畫面幾好用，用電好像同6.0差唔多，但個人喜歡6.0多d

各位 請問Z5有7.0未

等得黎Google都出新OS

聲稱下個月保證會出

保證係出fix bug
唔係香港出7.0

香港應該都係等呢個fix bug

手快快就督落個發表回覆

成村人等你fix wifi呀仆街

ZXs 大陸賣4699
香港4298？3998？
3千尾想換

香港實過5K啦

4998

xzs預5698喇

咁貴搵鬼買咩
買XZ好過
4月開賣應該係第一部7.1.1

唔係掛

Check更新：

等XA1Ultra好唔好
到時使唔使2500呢

我諗要過3000

MTK，不了

佢呢家比你上7.0都唔好要
上咗個話音喇叭會好細聲
佢出出下要停都係因為喇叭問題
都係等佢執好先啦

想問下7.0係咪停用唔到Google service

部z3 compact back同home制冇反應,除咗用手套模式仲有咩方法 依部真係好好用,又細過5吋

你都係想人答叫你換機遮

如果換,換邊部好,<5吋 4000蚊樓下

xp咪幾好

5吋樓下咪xcompact
X乜撚野p

我諗大家唔使咁著重慢鏡嘅設定因為都好少用

sony換相機玩極都唔靚㗎啦而家買啦

通常SONY都會留一手
XP---->XZ

xzs , xz premium
sony 幾時入手最低？

三個月

咁要完美是咪要等下年ifa

UFS又真係影響體驗
買部XP等9月都唔錯

求救
Z3開唔番機
一插差電就狂閃開機屏同紅色燈

好似咁耐以嚟都冇完美過
部部都硬係要留一手咁

9月先係主力

XA $1598 買唔買得過畀呀媽用？ 呀媽要細部唔駛多功能

換XZ啦

上星期買左xz

幾錢邊到買

4498 - 475
trade 左部z2

岩岩買左Xperia X Performance
呢到好多機種短寫 好似無乜人XP

當睇住XZ MPHONE賣35XX
再睇下部S7 EDGE 仲賣緊5K..
真係

TRADE得500 你上網賣大把人收啦
仲要TRADE完都4K
MPHONE即使細鋪但假假地都係SONY特約經銷商
只係賣35XX仲要有卡MON貼送

底個d虛擬按鍵 要有xposed先有得改?

等唔撚切
一早第1版376已經上左
之後bug fix 378 都裝埋
香港都未出
on99
喇叭細聲我無咩影響，較開震機
又唔打機，聽歌用耳機

但係真係順左好撚多
雖然都係倒水電

都話唔想拉大同XZ距離
820 821無太大分別
模具已經準備好
等粒CMOS就出得貨

XA1

有無MPHONE既網/FB Page唔該巴打

等到部新4k 5.5機我頂又冇ois
好喇遲下會有ois我頂又得5.2 1080
到底想點

相機下半年先係完全體
5.5又嫌大又嫌貴
等唔切咪XZs囉
唔係追spec真係冇謂等
835冇伏既話真係多左唔少野

835有冇伏先係重點

650粒cpu有冇問題,我記得有粒係發熱好勁

s615 / s810 核反應堆
利申，中曬呢兩粒，還好z5p唔係太滾

錢唔係問題
屌我想要4k 5.5+ois呀

覺得sony 未咁快玩OIS
3gb ram 都玩咁耐先轉

而家吹緊9月個部會有ois
不過都係聽住先
ois已經吹左成2年都未加

imx 400都要凸鏡
仲想加ois

加大舊電即時解決凸鏡

如果諗唔好設計唔會有住 雙鏡都係

iPhone 7

咩叫ois?

嚟緊 22/3，Sony 會發表兩部新機 - Xperia XZs 以及 Xperia XA1，賣價分別為 $5298 以及 $2698，兩部機都是 23 號起接受預訂，Xperia XZs 預訂仲會額外送多一年保以及 Cover Stand。Xperia XZs 將於 4 月 7 日開賣，而 Xperia XA1 則在 3 月 31 日開賣。Xperia XZs 呢個價錢，版主又覺得算係合理，你又點睇呢？

S821 XZs 5298
應該可以2個月落3K

部XP有時按左power制要等1,2秒先識著Mon
係咪Bug來？

XZs 用820呀
跌得仲快

xzs換個鏡又當新機賣

sony痴咗線
咁xzp肯撚定過6k

肯定架喇，強國個邊都話貴過z5p
英國加埋稅都唔過6k
香港冇稅都過真心過份

痴撚線
香港賣得仲貴過大陸

xzs 冇即減1000搵鬼買

應該清明發售，唔係比人買

LG G6應該都係差唔多價
高開即減既命運

其實G6有咩賣點

中

sony 部xperia L1又係咩料,有冇人解答到?

唔係好知Sony想點

低階垃圾機 唔洗理

Z5
官方com 更新到376個wifi都係壞
非官方完全正常
SONY

xzp冇小問題 相機靚 破六都買

本身唸住等XZs，點知開價 $5280 XZ細舖落到$3680…好吸引

其實XZs出左之後XZ會唔會再跌會既話我再等多陣先 聽講4月7就出

應該會
XZ應該會變新XP

遲買平幾舊

z3+年半壞mon
由se年代到xperia都用左7-8部
老豆老母換電話都係叫佢地轉sony
宜家好撚失望想轉htc 但又唔捨得

有冇巴打壞過z5p耳機孔
我想知整返要幾錢

老母用開m4 aqua, 之後話部機有事，
我換部XA 比佢，暫時無乜投訴

但搞到我想買返部XA

我壞左半年都未整

設計有問題好快又壞

個mon有時碌碌下有幾個位突然朦左
好似電視收唔到訊號咁
暫時唔影響操作，整唔整好？
未過保養

xp粒電勁倒水明明z3年代sony機出門長氣，而家居然包尾

801之後就改左開APP同點MON開CPU全速Load
為左順

而家買XP定XZ扺？
Spec好似唔算好大分別 但又只係差幾舊

係時候可以換機

初代z > xz

遲下xzs出xz又有得平

再等多陣啦巴打利申都係初代Z

L1係E5後繼機
想買Sony非X系嘅機可以去非洲

等緊買來後備

Why
不過我等IFA

諗緊出pixel XL,等XZP 定iphone7 plus
有冇師兄俾啲建議

補返:去旅行影下相,想係旅行之前出機,6月中去

等XZP出
XZ跌價就買比老母

食第一水貴價冇問題就xzp

有部陳年xperia sp本身刷左ROM，想用flashtool刷返stock嗰陣，on9唔小心刷錯左c5302 rom (我部機係c5303)，而家直頭開唔到機/電腦detect唔到，係咪無得救 本身部機壞左想攞部舊機頂住先，點知on9左

硬刷唔返？

flashtool detect唔到可以點救 vol- 插usb都無反應，連電都差唔到

似真磚

Unlock 左未？
唔知刷kernal 得唔得

unlock左啊，都係嗰句完全detect唔到應該係磚左，算啦都係舊機一部，當教訓自己下次睇真啲先刷

XA1 感覺上冇XA 咁靚，同埋一出又唔知要幾錢

z5 唔夠一年貨仔壞wifi (應該唔係硬件問題)
係咪應該死死氣換XP?

XA1 外型正，但2698太貴了...

XZ Compact

寧願唔用835 平d

LDAC整合落android o

其實而家買舊機黎講, 有人叫我買Xperia™ Z5 Premium
見巴打話820同810好大分別
就見話買Xperia™ X Performance
因為價位相似
嘅然810咁垃圾, 820有無咩心水呀巴打

電話習慣:
成日打機同影相, 想要mon大

真係難服侍

唔揀810 615 650 果堆機就得

仲有808

真係用s820好d 平好多
宜家用s650 只係勉強收貨

compact 出821咪得
我都收貨

Sony has contributed more than 30 feature enhancements including the LDAC codec and 250 bug fixes to Android O.

LDAC希望sony 係會收授權費

等下xzp喇
而家買唔抵

等緊xzs 出之後入xz

幾時2998

我唔貪心,大鋪3500左右就ok

有friend係sunmobile 已經可以3598出機

咁出xzs定xz好啲,感覺又唔係多左好多嘢,就差1000幾,抵唔抵出

XZs 賣點:
1.ANDROID 7.1.1
2.IMX 400 相機
3.4GB RAM

睇你覺得值唔值

上面果D
補多兩千幾都買到XZP啦

XZs都敢賣5298
XZP應該6999啦

我趕住出,唔知6月中xzp賣行機未,如果未我就出iphone 7 plus or pixel XL算

pixel XL都唔差

但冇行機,師兄有冇咩鋪推介係信得過

三禾

我預言中 IFA真旗艦compact

7.1.1四月會放俾XZ XP

即減500

我就死唔信會放835

信不信由你

仲係720P mon

我估$6598

720 mon 用835推 痴撚線哂料

其實都係偏貴
當年z5p都係減完1400先有人買

apple 夠720p 推A10啦

貴又點，本身個價位就唔預平嫁啦

貴過英國表示不爽

好似法拉利引擎裝落部豐田的士咁
諗起都扯扯地

如果真係呢個Spec
一出即買

zxs幾時出?

利申貪隻藍色靚，唔想理硬件

XZs

四月七，今日起可預訂

xz張mon貼用用下爛咗 巴打們有無邊張全屏嘅推薦下

XZs 同 XZP 分別在於粒U 同 4K mon?
粒U 會唔會大影響？
我部Z3 死死地
唔知等唔等到XZP
同埋大家認為兩部性價比
邊部扺屌？
xZs 我鍾意隻藍色

平日玩下手機game 影下相

成日調轉

點解Xperia啲師父維修可以咁垃圾
唔係有得cam都唔用
連整3次都重有問題
對sony冇曬信心

係tso垃圾

xp伏唔伏

抵屌就唔係xzs係xz喇

鬼叫sony唔自己做

但個相機幾吸引

xz快啲跌價,壞左機等緊

要上台?

Xzs大約幾耐先降到4000左右
電話壞壞地想換機

tso真係垃撚柒垃，之前做Moto代理都係咁

有排喇
xz都仲要4998

moto又幾好喎
可能少人同比夠錢

不過而家Moto代理其實都係TSO母公司電訊數碼旗下

到數15日

部Z5P 用左1年多 , 舊電好似倒水咁
想問下有無得搞

XZS已經跌左價

換zxp

價？

見到有報導話個預訂價跌到$4998

咁xz 4698蟹硬

前面係咪有巴打話mphxne賣XZ $35xx?

sun mobile 上台價4298

xz有冇跌

唔記得，聽日返去幫你睇睇

部z2用左2年半 個mom壞壞地
想轉新機 如果3k筆直買邊部好？

同問 過兩日去買俾老母做孝子

衛訊

835功耗細咗 省電啲

𠵱家預訂好似4500

搞到好似xzs性價比唔高咁

但佢隻藍色靚，屌

你地通常買水定行

xa1預訂2300好似好抵
但係想出ultra

我同你一樣

3698上台價

same here
點解唔一齊出

乜都同iphone比
一地仲緊2GB ram 你係咪跟先？

唔止，仲有 XZP 用 UFS，XZs 仲係用 eMMC

MTK都買

算啦
到時出835記得唔好買
買果個都痴撚線

XP,等到四月頭應該可以再落到二千五

有冇巴打知z5爆背拎去mk維修會收幾錢
打過比sony，佢係咁話收唔清楚我把聲，身邊冇第2部手機

背版好似300

突然覺得呢個係xzs同xzp最大分別

用左Xperia X Performance 兩個月到, 電話台用 3
發現撘巴士個陣成日斷線（右上角Icon突然一格signal都無) , 之後大概五至十秒自己會連返, 唔知關電話台事定電話事
上一部機係Z1 + 3台都無lee個問題

我岩岩去胃信試960fps果時就發生左個sales話第一次出現既死相機app情況 點kill apps都冇用
要重新開機先正常番
sales話部試機係工程機喎
搞到我都唔知揀v20定佢好

新機未寫好好平常

sales都好信
真正工程機點會咁輕易放出嚟
拎得出嚟俾人試嘅就已經係零售版

sony機頭2版本一向都係廢架喇

冇諗過信佢
所以先搞到我唔知出邊部機好

lg一早blacklist咗 利申nexus 5x受害者

台問題

thanks.... 仲有年幾先約滿

買返黎之後更新過？RESET一次手機好WO。(記住BACKUP)

請問xz 油畫化勁唔勁

去到xz都好勁

想買xz既人有福了

我唔太知UFS 同 eMMC 分別
可以大約講講嗎？

thanks
我其實查左先問
唔太明佢嗡乜先想了解清楚

陳列機

usf先進同快過emmc
就係咁簡單

我部機會自己熄機, 唔好累人啦

xzs係ufs?

Emmc

我又係xp，不過我雙sim，成日見住sim1斷咗，但sim2仲係爆格

屌仲係emma

XZ改鏡頭加1GB RAM=XZs

藍正

咁係咩

八月咪知

有冇人屌呢部機

一買番黎就upgrade左Android7.0, 我記得upgrade完有reset到部機

啱啱落舖玩完XZs 真係除咗用IMX400同加1GB RAM外同XZ無分别
行7.1.1扮晒嘢用圓icon但俺晒app shortcut功能

趕住出機都要出住XZs等XZP嫁啦
希望XZP有深藍色

xz隻深藍真係唔錯

大家覺得xz xzs差價幾多先合理

有藍但唔知係咩藍

xz3字頭
xzs4字頭

似HTC U Ultra嗰隻藍就

acro HD隻藍幾時有, 等左5年

iPhone 6 6s 7得4.7” 750p咪又係咁用

8月先出,冇機會買

日景好好J
夜景都係GG

識影Z5都可以好靚

manual mode影夜景好好多

z5 dual變左孤兒

XP XZ都係
全球F8332都用緊2017 security patch
但HK :(

同XZ 個manual mode 有唔同？

無

即係最多1秒快門

今日出大鋪試xzs影相, 用預設setting影室內, 影完出嚟油畫好勁, 同埋好似對唔到焦咁, 總之張相出嚟個感覺係好矇, 硬係覺得同人地上網評測d相差咁d

利申唔識影相

ia mode?

z5 android7 仲未出

[img]圖片網址[/img]

好似有個手動同智能mode, 兩個影完都係咁
p.s. 冇郁過 setting

手動快門, ISO 又會變自動
到ISO 手動, 快門又變自動
個快門又得1秒, 同以前用G4 影相玩法差好遠
D 相又要勁油畫
都唔知SONY 係咪驚電話個CAM 太好會收佢相機部皮所以SET 到咁 X 樣

將就下喇
sony呢2代日拍同室內已經好左好多
夜拍真係要落腳或者上ois

其實係

諗緊升唔升xz 7.0好，而家過左兩個月到，咩都穩定掛

XZ會否有7.1.1

我發現XZS 個鏡頭突左出黎

xz 咁鬼平錯過左

無計啦 sensor加左野 同其他機突出黎個程度比
佢好小事

係咪xzs 跟機裝7.1.1？？

有冇人係太陽台訂XZs
會送乜野?

samsung s3 我家姐用爆咗個鏡頭

係

將來都係咁就仆街 無得平放台面

原廠套+額外一年保

突鏡頭好on9

嘅然OIS都唔會有, 綜合而言應該XZ2唔會有任何一個可比較嘅硬件規格超越XZP? 咁XZ2應該唔會又5XXX

你新嚟？

俺人版7.1.1

俺人版??? 唔明

無app shortcut

唔使等大舖，有網絡商已經將 Sony Xperia XZ 減價，唔使上台，用 $3998 呢個價錢就可以入手。講緊嘅係 SmarTone 網上商店，最近有新優惠將 XZ 減到 $3998，但要注意的是，藍色已經被掃清光，只剩下黑色同銀色版本，購買除左有 SmarTone 獨家的免費爆芒換新服務之外，仲會送 Sony 原廠觸控式智能手機套，以及另外 $100 即時配件折扣，網友又是否會考慮呢?
3字頭

老實講3998不如揾個fd用sun mobile 4298訂xzs

3500以下就差唔多

4000係唔使上台
而家唔上台差價800

今日入左部x performance,結果用佢個transfer app轉資料係第5部正在還原果度卡住左,可以點搞

無圖點討論

z5 compact見熱同開始疾想升級

應該狗衝XZs定係等XZp/XZ compact?

xzs

5.5同4.5

xzs 5.2咋

話說三禾出機伏唔伏?

水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

820會唔會好似810咁on9

想用細機 XP同XC大家點揀
而家用緊Z3 壞壞地

z5想換機

本身見無藍色諗左成日買唔買黑色好，結果而家咩色都無晒啦

seafutlone賣xz又加返去$4498
$4498駛買你xz

巴打，依家邊度出 XZs 最平？

z5 series出左新更新外國

sun mobile 4298 XZs?要上台？

要上台

咁m phone XZ係賣緊35xx？
諗緊出邊部好

4GB ram定3GB ram你諗你

買xp等9月好過

其實3同4無大分别

部Sony XP sim卡成日都突然讀唔到...一日斷成十幾廿次有無人同我一樣...?

張卡用咗幾耐

smt?

用緊中國聯通，兩個月左右。去過換過張卡，都係一樣

部xp唔熄機用一個禮拜到就會lag到爆
要重新開機先冇事
其實係咪正常

中國聯通呀

點解你好似咁熟sony手機？ 之前見過你話今年2月部新機會有ois 點知又係冇。

btw 你係咪內部人士？？ 係既幫我反映下，唔玩雙鏡都加翻個ois落去，冇ois手持拍攝快門要短，iso會高，張相質素唔好。
一係你叫佢地整大塊個sensor啦

中国聯通有咩機會收得好

usb type c 唔係 XZ 已經有啦咩？
見你欲言又止咁，難分真與假
雙鏡有冇機會？
24mm + 50幾mm拍人像
1/1.5' cmos

今鋪三星8mm都整平ois相機
sony 一定做到平鏡頭啦

s8係 1/2.55 cmos
sony用緊1/2.3

好似聽過類似既問題
可能係張sim卡太薄detect唔到
試下係sim卡背貼張膠紙

但係s8 1.4um
xzs 仲係1.22um
好似解進光量，正確寫法唔識 ，總之數值愈大愈好

其實sony點解要怕手機鏡頭會打低相機部門呢？ 拎rx100 m3 黎計，有排都未打得低啦

pixel xl都 1.55um

冇ois靠大像素來做賣點
不過大像素都油畫

問題係人地手機用你個鏡頭都影得好過你自家手機

人地=宣傳sony sensor
自家=打鳩相機部分

仲有依家人人都玩雙鏡， wide/tele ,sony仲行緊單鏡，所以今次s8單鏡我都有d驚訝

太大部 而且唔鍾意鏡面

想問依家預訂 XZs 抵嗎？(送多一年保，$4998)

定等佢下星期出左先？會唔會一出就平？

6月出XZP實插水，唔插水唔叫SONY啦
正所謂早買早享受，遲買平唔止幾舊

會打底入門相機

等三個月

唉，***新機都內置DAC... Sony咁多年都唔肯做下野，推力又細過人

s8有咩？
btw買sonyplayer喇

XZ premium快d出啦
我部XperiaZ就黎捱唔住喇。。。

S8同S8+都有。

想Sony都有係有時想拎少部機出街啫

shamesung
不弓弓

好似冇喎

想請教下各位巴打XP好唔好用？
想換手機，筆直$3000樓下，睇完一輪，個spec同樣依家好似都係XP最好。
會常打機 - 皇室同PKM Go

六月

XP for sure

不過PKM Go我驚你倒水電

本身都用緊z3 tablet+尿袋玩，如果到時發現真係唔太OK，先換用返平板玩，依幾日去出機先，謝巴打

六月頭出就好
如果唔係就要硬逼食pixel xl

如果去胃x出機千其咪加錢換佢隻玻璃mon貼，用左個mon sense得勁差，普通打字揀字都要禁幾次先揀到 仲要加成90蚊
本身仲以為部機有事，今日換返普通mon貼即刻乜時都冇

雙鏡真係好核突

XA1 出左
定比多少少買x performance 好

mtk不了

我估6月會出部xzs既s835版

謝巴打，好彩頭先喺胃x出機之前睇咗你個post先，如果唔係真係會加咗錢

頭先出機之前睇到隔離post講LG G5，喺xxxxlink又見到C7pro平啲，最後去食個tea冷靜考慮之後都係出咗黑色XP

6月點都出新機掛
雖然應該差唔多樣

我覺得唔會 以Sony嘅出機pattern
係都9月IFA先有

XP邊度買3K???

出下街喇毒撚

9月IFA係zx2

xzs訂已下

六月不會

所以一直未加雙鏡

貴得過g6 5998

Xzp?

IFA應該冇部機規格超越XZP
冇嘅話可以放心換XZP

XZs 個鏡頭係咪突起？

xzs唔係4998咩

玩過XZs 用slow motion mode拍出嚟啲片咁濛咁 仲好似變咗焦咁
但係用one-shot slow motion又好似冇呢個問題

等擠牙膏更新

用緊xp, on99 玩p&d下下斷珠

平價貨xa反而觸控冇問題

xp會唔會有跌穿2000 既一日

等凶宅清死貨，機會總會有
個人估計2998應該無得再跌，fade out 算

xp其實配備唔差， 3000唔洗 情況下的確抵玩， x平幾百變孤兒仔

當初x 同 x Performance 一齊出，
就整定x 係孤兒仔，
爭幾舊有防水，s65x vs s820,
真係無理由買x

除非x 劈到落2298，咁就可以一戰，
但到時又到xa1 賣唔出

係咪用左中空果隻玻璃mon貼

我都覺用咗玻璃

中 point

罪大幾時出番好似z3核電機，用緊xz都有時倒水。。。

我估曝光不足，夾硬推高iso 令畫質大跌

點解會覺得X係孤兒呢
btw有保細行X標價25XX

要天時地利人和喎(有好似S801咁平衡嘅soc)

我部Z3兩年幾依然核電

搭車轉下珠，尿袋日日帶但係冇用過，用黎借俾人江湖救急

非旗艦好易變孤兒仔，
Z3+ 仲上到Nougat,
M5 / C5 之類就新過z3+都收皮

2900mah(xz) vs 3100mah(z3)
雖然欠200mah 罪大你比多少少都唔會爆炸掛

見到 xa1有啲心動 但個電池得2300會唔會仲差過lg g3

或者各位巴打有無咩推介，要電池用得長同影相靚

M呀C呀同埋XA呢d機係ODM機, 所以基本上唔會受重視, 得一個大update貨仔咁大把

而X定位同以前M差不多, 但升格左做somc親生仔, 唔係搵第三方設計嘅ODM機, 有地位可言

最佳佐證就係X都緊隨XP其後好快有Android N, 而新嘅XPERIA Concept計劃則喺X上開展

睇teardown其實都迫爆架啦 特別Z5個代起天線走線霸多左位

mtk

以前用mtk既手機其實唔差嘅 我最擔心係電池啫

p20同625差不多 gpu差d

買罪大緊係買鳩通旗艦架喇
可以更新幾代

Android問題

用835少咗功耗可以大條道理唔加大電

買舊旗艦好過新中階 X/XP

其實係因為820冇801咁慳電，810就更廢

Concept係X度玩係因為市佔高

MTK
GPU廢影相開返出嚟好慢
前幾日玩完XA1都係咁

MTK 有咩唔好 ?
唔識手機野但 XA1 幾吸引

高通GPU勁好多

打機會lag，不過如果唔玩大作都夠用

其實xzp加到3500電都唔過份呀
有咩理由仲得3230

少咗功耗

c5 同 xa ultra也是，完全唔明白

xz好快無電
點解聽歌會用電咁快

XZs得2900唔知會唔會倒水呢

WIN返場得唔得AR屌你

SEND 錯

咪同xz一樣

除咗GPU之外，MTK通常都冇乜update
利申：苦主

z5而家百老匯3000入手 有冇得諗？

xp好過z5喇

咁嘅話等多個星期先買xp 應該會抵啲

想問下有冇人用poweramp,設定選（啟用andriod鎖屏）冇反應，一定要播完首歌轉歌先彈舊野出黎

我都係買xp $2998係咪入手好時機？

去馬

前兩日sun轉plan出左部XAU
平平地千五蚊幾好用有驚喜

仲等？ 下架啦就嚟

咁呢個星期搞掂佢

有無機會去到2500？

直接fade out啦

畀多電續航力咪跟手再高d囉
不過而家少左電又重左, 其實係咪XZP塊4K HDR IPS厚重過Z5P個塊4K IPS炸

Xz算唔算最短命既機，應該好快清貨貨
我見百老匯已經賣緊陳列機

sharp 塊4k igzo升級版咋

訂左XZs
第一次用SONY機希望生生性性
用過哂HTC(宜家又貴又廢), LG(其實本來好好, 不過LG燒板事件中左伏), ***(曲面極垃圾設計)都好失望, 玩下其他牌子先得

利申:以上3個牌子都起碼用過3部機

想問下 x 同xp 邊個冇咁倒水?
有冇用家可以講講

記得驗機驗好啲

X一定無咁倒

當年Z5P點驗都避免唔到死耳機位

壞第二次時果斷trade走佢換XP

死症

有冇人知點較lock screen D字既顏色?
本身黑色, 重開機變左白色

睇wallpaper

佢會自己轉?

想問下sony機多數邊個位會出事，岩岩見丁青話耳機位會出咩問題 仲有冇其他

玩過XA1 部機好靚仔, 個720P 同相機有驚喜
不過粒U 同save 相睇相真係好鬼慢

我屌呀
Z5P到依家都未有7.0

mon有無漏光

MTK

Touch位斷珠(z1-z3)，耳機差電﹙z5p)，聽筒(z),ab屏﹙tx)，無訊號﹙xp)

呀媽部C5 ULTRA 只有16GB 冇位。
有2500hkd budget 買咩好？

Xp

部XP 岩岩先入完廠。。壞到要換部翻新機俾我不過我本來部已經花哂甩哂色。睇落好似賺咗

比左幾百買xp啦， 超抵玩

所以我都唔明點解啲人話保養差明明成日換新機

你試過整部機放低三個禮拜未

x performance會冇訊號？考慮緊買

留個名先 岩岩訂咗XZS 黑色

cwb個到先好
新機過7日有死點
今日放低第日拎新機

外國有人做評測，計電量表現，X(s650) 好過XP(s820)
不過依家XP都係貴X四佰蚊，XP話哂旗艦機，抵買過X

全方位有問題

高通 6 係慳電過8
但計埋效能差幾班
不過正常用既話分別唔大
點解唔加幾百買旗艦
最on9 係價錢正價差一千， 跌價差幾百
x真係摺左佢啦

除左影相可以笑下其他旗艦外 索尼真係得番信仰

影相笑到人咩

影相油畫比人笑足咁多年

畢膠索機你識d咩

覺得自己好衝動添今鋪
只希望好過s6 edge就夠啦 (用s6 edge去trade)
曲面用左成年頂唔順啦

無事

邊部？

影相同S7同分

你試過部機差五次都仲係有同一問題未?

我衝XZ先係衝動
XZs點會衝動

原來sun mobile出xzs 4298

擔心電力...only 2900mah
3t有3400仲要係amoled

部z3爆第三次Mon
頂唔順衝咗部XP

XZs今日到貨

用緊啦

我收sms話聽日起3日內拎貨
聽日

個slow motion 質素係咪都係差？
我要等xzp 但又好想衝xzs

衝左xzs先
到時出xzp咪trade左佢囉

捱埋呢2個月ok

我正中間

trade得幾多
不如等下
買左就唔會trade

唔撚係掛

台灣送既MON貼會幫你貼埋(好似係), 不過係咁撚樣

非全屏

台主點用呢個moon玩fate鳩

宜家果個死位又唔係真係死位
只有掃果陣會斷，touch會有反應

其實到咗 有熟人已經拎得

衛訊嗰張XZ正

即係唔玩得要掃既GAME

我成個星期前已經用

勇者個名好熟

唯一一隻 pad已經搬左去士啤機

Z3等緊XZP

我都Z3粒電要一日差3次, 都轉左XP
不過會去整返部Z3做後備
3千買機好爽

要UI就部機真係好痴線
希望我部機咁好彩冇事啦, 雖然都幾難
如果有事諗緊好唔好hea玩幾日轉用G6算
***呢D垃圾edge玩過一次已經唔會再掂

燒底板

終於出左部xp 係個喇叭細聲左啲

其實我覺得touch mon有缺陷同會燒板係冇乜分別

g5已經冇燒喇

呢個問題要問返供應商jdi
z5p冇事因為用sharp 4k igzo

部xp好靚仔
同埋好揸過z3

邊有得出事就賴supplier，個supplier都係sony自己揀

Sony通病

拎咗機未

用緊冰藍
賣廣告時間
sun mobile $96 簽一年機價$4298

好似幾抵

sun mobile總有fd/屋企人(尤其老母)用緊

join左了

有D問題想問下
1. 下面3粒虛擬鍵可唔可以改排序?
2. 版面預設4X5有冇得較5X5? D icon大粒到我以為自己有老花
3. 打字撳實出符號/數字可唔可以較撳實既時間? 宜家要撳成差唔多3秒先揀到有勁用咩

PS 今日拎機果時試第一部全白畫面個MON底有印!!! 個sales見到即刻換過部比我, 希望只係個別事件啦

1.冇
2.喺出面禁實搵設定有得整icon要大定細
3.好似冇

邊間門市做

1. 係咪我比之前既牌子寵慣左呢
完全諗唔到虛擬鍵排序呢個咁基本既野都可以冇得較
唔係個個都想左邊做返回鍵嫁屌

2. 整icon大細好似都係搞唔到5X5, 而且好似只係預設既icon變細

3. 咁唯有試下唔用內置輸入法啦

點解SONY機可以咁多限制

最搞笑係番到屋企諗住連wifi, 點知連完wifi整死左隻router
搞到連電腦都上唔到網, 但XZS一熄wifi個router就好番

2. 用xperia home beta有
3. 用Google粵語輸入咪有

琴日出左xa1
打完第一通電話個mon好似隔左層牛油紙咁矇晒，重開機兩次先正常。

機皇

我都試過，最後熄咗X reality就得咗

xa1 個雙卡係4g+2g 定係 4g+3g?
支移動可以二千蚊出機有d 心動

話左sony唔可以貪平買oem機

原生android本身就冇得customize虛擬掣擺位，係其他廠寫個rom有得改啫，

其實back掣放左邊先合邏輯，因為"右前左後"rule，寫字係，播歌係，brower係，iOS係，原生Android都係

部xzs個相機垃撚圾過xz
想用返xz

今次XZs好似無乜人討論

我算好彩，用手機咁多年真係未遇過機皇 對上兩部係z5p同v10

x reality 係乜？

我到宜家都唔明個960fps可以點玩
一開左就超暗, D雜訊走撚哂出黎
係咪一定要陽光仲要好好天先玩得

BTW, 我遇到個勁奇怪既問題
當我連屋企router既wifi(100M HK咩N), 只要下載/更新app/下載app中內容, 就會整死左隻 router 啦! 連電腦都上唔到網
明明我只係想DL番之前一直用開既app同資料,G4,S6 edge都冇呢個問題
但只要XZS熄左wifi router隔一陣就會自動回復正常

入router setting睇下set左support幾多devices

啱呀960fps係要夠光先會好畫質
唔夠光咪係咁推iso D雜訊走撚曬出黎

莫非真係買x Performance
之前用過xa, 依家用m4, 除左無得update 之外都無乜問題，
預左一分錢一分貨

我熄哂其他devices淨係XZS連wifi + wifi重新search channel 都有呢個問題

我部netgear連xzs又冇問題啵

2. 設定->顯示-> 顯示大小-> 小

前一部用Z Ultra
之後用日系水機Sharp SH-01G
用左2年唔夠無啦啦相機focus壞左
屌佢老母 又要換機
唔知買唔買返sony好

如果用內置player聽住歌開fb 一碌到有片既po，明明冇聲齋播片D歌都會疾一疾

x performamce 95% 有觸控問題

之前日本仔網好似有人咁講， 最明顯係玩p&d時

XZ個價有無得再跌？
如果無而加應該去邊到買最平？thx巴打

轉頭拿XZS 有冇咩特別要試？
同有冇得入test mode 試？

sony機試真d好

*#*#7378423#*#*

XP出左幾日 但係D電去得好快
上下網聽下歌用左3個鐘就得70%是否正常？

岩岩買左部Asus 換琴日部totolink
希望冇事 好貴

正常
呢部倒過xz

xzp個鏡頭會唔會好似xzs咁?
你地講到好似伏咗咁

好難講, 影相UI奇差, 好似完全冇照顧到UX咁自己顧自己整出黎
功能少又唔好用, 影出黎既相又差
960fps mode變左做近鏡既720p咁係室內基本上用唔著,雜訊多到

sony機如果用新cmos預佢等幾個月更新3次咁上下就正常番
所以我覺得自己等zxp非常正確
cmos調較有xzs呢隻白老鼠

話時話sony影相幾時肯加auto hdr
想要影hdr相下下都要m mode真係反智

終於有得找上手玩
冇乜驚喜既地方
換左ufs 影相都要等0.5s
個mon真係正

4k Mon 真係好撚正

當年未出就話4k 無撚用，
點知z5p 個價仲硬淨過xp

你覺得影相如何,我仲煩緊出pixel xl定xzp

邊度有得試

硬淨到依家都未有7.0更新

影相冇Google勁

我係廣州sony store玩

用左XZS一日 好容易就熱
用過oneplus 3 htc10都冇咁快
不過部機幾靚仔 五軸防震幾好丁

sony好似冇邊部係唔熱

xzp有冇z5p咁熱?

香港呢

用緊Xz lag到仆街

Z5p表示7.0幾時有

部XZS影相真心屎

玩左陣唔覺熱

睇嚟XZs係透過抹細節嚟降低雜訊。

等更新喇
新cmos要時間更新

我選擇9月

呢樣又真係要屌
香港永遠慢九拍，不如用埋台灣/新加坡rom算啦

9月咪又係冇ois

粒400最少玩你3/4代，所以SONY

有冇人XP 叉電個時後面feel倒電流？我部機有呢個問題

【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

XZs 7.1.1 無XZ XP咁倒水
btw 我用緊頭批XZ都無過熱
XZs影相好過XZ多多聲 但要等software update tone返好個相機

XZ好期待7.1.1

未知 可能有㗎

印度頭批更新

xz改善左觸控問題未

有咩問題？

xp有比較嚴重既觸控問題